【懸疑】撿到這本日記的人，請不要看。

如計劃失敗，我不能寫下去了，撿到這本日記的人，請不要看下去。
我是寫給自己看的。

2018 01 01 （晴） DAY 1 08:32am

今天我要開展這個名為「金魚」的計劃，雖然準備好了一切，但手心還是緊張得冒汗。此刻，除了壞掉的水龍頭正在滴水，屋子裡沒有任何聲音了。

微弱的座檯燈陪著我，為了令它對皮膚的傷害減至最低，我用藍色的濾色片包起了它。從今起，每天可以開小燈的時間只有15分鐘，我必須把握時間在日記裡紀錄一切。

計劃很簡單，在伸手不見五指的漆黑環境下，摸黑生活一個月。所有用品都準備好了，雜費都設定為自動轉賬，也騙了所有親朋好友說我要到第三世界做義工，我可以堅持的。

我要成為金魚。
我要成為金魚。
我要成為金魚。

一兒字

2018 01 02 （？） DAY 2 09:45pm

暫時沒有任何不適，在這裡住了二十三年的我，熟悉房子裡每一個方位，即使沒有任何光線我也可以好好的。最困難的事情⋯⋯我想是煮食吧，還要處理垃圾。為了讓自己呼吸乾淨的空氣，我晚上會打開廚房的小氣窗通風。幸好我住的是很偏僻的村屋，沒有路燈照到家門外的路。

啊！今天有一個好的預兆，我醒來時發現壞掉的水龍頭沒有再滴水了，是不是代表我有幸運之神的庇佑啊？

很期待半年後的我，像金魚那樣重生。
到時候沒有人再嘲笑我了，一兒要加油！^-^

成為金魚吧！

一兒字

2018 01 03 （？） DAY 3 5:45pm

剛剛煮食時手指被湯濺到了，真痛！真倒霉！為什麼我這種青春無限的少女，要被困在這裡啊！
現在才第三天，我要堅持啊，為了這個計劃我已經沒有退路了，除非我報警讓消防破門而入，否則我是沒有可能自己出去的。

我絕對不會放棄計劃！

PS：昨天晚上樓上好像有不少東西掉了一地，我被那些聲音吵醒了。但我上一樓睡房檢查時，又沒有東西掉在地上，地板好像濕濕的，希望不會是水管有問題吧⋯不想前功盡棄T_T！

一兒字

完全唔明 等睇後面

留名

留左名先

Pish

煮野死焗死了

留明跟進

出緊
第一次寫故，各位有咩意見可以直接講

LM

幾得意

2018 01 04 雨 DAY 4 2:09pm

總算明白了金魚的心情。
老實說我不喜歡待在黑暗中如此長時間，但為了變白變美，以眼還眼，這個代價已經很輕很輕。

打發時間真的很難。
我幾乎要幻想出一個朋友來陪我了。
噢不，太可怕了。這是密室，不可能有我以外的人啊。還是不要自己嚇自己了，光是想想這裡有不速之客我便寒毛直豎。

待在這裡真孤單，雖然和以前也沒有什麼大分別，除了視野。
今天真有些心思思想打開看看我的假Instagram賬戶，我還打開了書桌鎖起的抽屜，差一點兒，差一點兒就碰到久違的電話。我的理智差點兒輸了！

可恥！

小小的事情都忍不住的話計劃有可能會成功嗎！不會！

我的Iphone5只餘下20%電量，我計劃了在Day 31日落後打出999，讓外力為我打開我的新一頁。20%的電量，加上一個月不使用的損耗，報警是焯焯有餘的。可是我想鎖上抽屜時鎖匙掉到地上，好像被我踢進了書桌的底部，取不出來了⋯⋯等我重見天日時再取吧。

這狹小的空間內，
只有我和自己想出去的慾念搏鬥，
這樣想的話，
我實在是太值得尊敬了。

一兒字

金魚既皮係紅色
主角d皮甩哂 告困住果個人

同金魚有關
主角就係一兒，佢自己困住自己

感謝大家推post同留名

目前劇情會有少少慢，每篇都短但多線索，全文都唔會好長，應該好快出哂

以前都寫過故事不過係二次創作，第一次寫原創，冇咩文筆可言，希望內容夠充實

二十三年來好多事都半途放棄，今年我希望改變，我想完成一個故事（一件事）

馬槽字

睇唔明有咩伏

Lm

留名遲一排睇

lm

Pish
聽日開工

加油巴打

先留明

PISH

好吸引，等到day31 要追成個月

day1寫要摸黑生活一個月，但係day2寫要期待半年後嘅佢？

係啊打錯左

本身設定係半年，但唔想太長篇，所以改翻做一個月，不過改漏咗。多謝指正！

pish

一日出日篇

正有此意，但已經post到四號
所以5號會再出，寫慢d多一日走盞位

慢慢寫 pish

支持

加速！！！！！！

一日一篇好似慢左少少

支持 好心寒

2018 01 05 （？） DAY 5 7:13pm

樓上的雜音好像變多了。
早上我到一樓雜物房檢查了食水和食物，一切正常，沒有破洞。

不過這裡兩層（不計天台）加起來只有八百呎，要是有老鼠進來的話，我總會遇到的，到時候再看看怎麼處理。
弄死。

燈光下，我覺得自己的手已經隱約變蒼白了。

我的心
好溫暖啊──

不必動搖，那個大仙說的話一定是真的。

一兒字

同日 3:17am

我感到前所未有的不安。
似乎有計劃之外的事情發生了。

我並沒有幻聽！大約在一小時前，我被床邊電話震機的聲音吵醒了！雖然只是短短幾秒，但我對聲音電話震動很敏感。
那不可能是我已經關機的電話！

聲音來源距離我大約一米，黑暗中我好像聽到了微弱的呼吸，我每吋肌膚都感覺到了一種「視線」。我沒有移動半分，過了一會兒那幾不可察的呼吸聲消失了，我才打開了小燈查看睡房的狀況，和紀錄這件事。

可以肯定衣櫃被翻過了，因為裡面的衣服有些亂了。
窗台的擺設也被移動了，我餘下的半杯水被喝光了。
該死。

很好。
有隻該死的老鼠溜進來了（氣窗嗎？）⋯⋯
而且因為房子都鋪了地氈的關係我聽不見這人的動靜。
⋯⋯我的處境難道很危險嗎？不見得，我才是最熟悉這裡的人。

現在起，我的電話隨身帶著。
我不容許任何人阻礙我的計劃，暫時要把我可愛的性格擱在一旁了。

然後，我找了到一根灰白色的長頭髮，不像是染的。
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！
是一個女人。

一兒字

一日一篇好似真係太慢，我盡量快啲
唔想慢慢等嘅巴絲可以隔幾日先一次過睇多啲

之後既篇幅會長短不一

好感謝有正皮或留言同推post嘅巴絲

墨巴

切左眼皮?

點解話喺完全黑暗嘅環境，又有燈光嘅

佢第一，二篇有講有盞小燈用嚟寫日記果時開一開

天生膚色黑
誤信人
自己刮走自己表皮唔晒太陽以為自己新生出黎就白皮？

一日一推

推

Thanks for pishing

好故要推

留名支持

係，多謝解說

其實根據我腦海既幻想，盞燈型號係同我盞床頭燈一樣。
好勁，叉一個鐘電可以用到二十個鐘，仲有得較幾光，暗仲可以用耐啲。

好似好正 推

追文

而家係床熄左燈睇好恐怖

2018 01 06 （？） DAY 6 11:53pm

現在是11時53分，我仔細地檢查了我的睡房。DAY 2晚上睡前，我曾發現近窗的地氈濕了，因為我習慣不穿拖鞋，

這才發現

有股尿騷味 。

初初確定是尿的味道時，我的心臟跳得飛快，耳朵的內部也像感覺到脈搏一下一下的大力震動。
直覺告訴我，這是人的尿液，而且是

故意的。

但我很快便鎮定下來了，
因為我能倚靠的只有自己啊。

樓梯，只有一條，共十四級。梯間十分狹窄，闊度約是 0.8米，不到1米。
我上樓梯會輕扶著兩邊的牆，我的身型已佔了9成的空間。
聽到睡房的聲音後不到十秒我便由G/F出發到樓上，中間會有人可能越過我的身體嗎？不可能有足夠的空間。
我進房間後便關上了門。
問題是，
那一晚我入睡後，這個入侵者是否與我共處一室？
還是已經在短短的時間中逃到隔壁的雜物房？

我有種雞皮疙瘩的感覺。
只覺入侵者一定是一個很噁心的人⋯⋯換句話說，前者的可能性很高⋯⋯
我必須消滅她。

沒時間休息了。

一兒字

影左我盞燈比大家睇下幾暗
可以用手拎住四圍走
金屬殻夠硬用黎防身

多謝大家留言
Happy Friday

你影得好恐怖

加油 幾有趣

好有代入感 留名支持

個filter 恐怖

可否pm我 先說出真相是什麼給我知嗎

我忍耐不住了

好睇 加速加速

留名 故事同金魚顏色有關？

樓主好有心 張gif圖好有真實感

主角開始幻想出一個人

很想要吧

大家估下係幻想定真實

多謝
想比大家望下個原形，會比較想像到。
我直頭想影埋自己入鏡，不過當然係好濛

顏色好有關

真心正,留名支持下,希望唔好爛尾

Lm幾好睇

之前水滴聲應該係滴血液既聲？

聽日更新

加速please

結局係主角自殺死左
間屋無其他人闖入，佢shot左

好正
加速

咩filter嚟
我見我個fd成日用嚟影咗之後擺上social media

正皮

文呢 每日一篇我忍不住了

係一個App整，叫Camcorder

2018 01 07 （？） DAY 7 04:02am

我沒有進睡，心情糟透了，連夜帶著燈地氈式搜索了整幢房子。
包括G/F的廚房、客廳、浴室，和1/F的睡房連廁所，還有雜物房。

收集到不少灰白的長髮，廁所裡沒有地氈的地面上，星星點點像是皮膚的碎屑佈滿了黑得發亮的磁磚，上頭還倒影著我有些可笑的樣子。
是頭皮屑？還是死皮屑？
我雖然不歡迎入侵者，卻也對她感到好奇。暫時她也不曾傷害我，難道是我封屋前就進來的賊，現在出不去？但一定沒那麼簡單，賊人的話早就受不了現在的處境才對。

找了一整晚，鬼影也沒看到半個。
找不到
找不到
找不到
找不到

可能因為這裡最像鬼的人是我吧。

我知道自己正設法按捺心裡對計劃的動搖，明知道這計劃並非100%可信，但也願意賭一把，只是現下的變數增加，令我很是不安。

寫到現在，燈有些暗了。

它有三種亮度可供選擇，整夜我都使用了最亮的一種，看來快要沒電了。它現在插在了書桌的一旁充電，我不該使用燈光太久的。

睡房和房內的廁所是安全的，我鎖了房門。

先睡吧。

一兒字

星期日入戲肉

盞燈喺邊度買？
Btw 主角係咪人格分裂

係咪唔會答同劇情有關問題？

費事劇透左比自己想估嘅巴絲
但我有細看所有回覆的

謝謝大家回po

係業餘工藝師嘅作品

到依加都唔知講緊咩

明日有大量線索
前面會慢啲

期待故事發展 好有趣吸引

大局已定

推 期待

繼續追 仲有幾多篇到？

樓主呢篇係短篇定長篇黎？

日本買

留名支持，好睇！！！

其實時間好快過

都唔少篇，但每篇嘅篇幅唔長，月尾會出完

多謝

算短啦

留名等戲肉

留個名

推推推推

多謝大家回覆支持 好鼓舞

push

2017 01 08 DAY8 (?) 07:05a.m.

客觀來說，我現在的呼吸明顯急促了許多，原因正是我的房門。
我醒來後如常梳洗，要開房門的時候，卻發現摸不到門把，只有一手的空氣。
摸空後，順著門框，我立即發現了原來門90度打開著。

怎麼可能！

當時鎮定不了的我低呼了一聲。
忽然有一隻乾枯又疙疙瘩瘩的手自黑暗中伸出，一把抓住我的手腕。

她的力氣很大，要把我扯出去房外，我拼命掙扎才擺脫了她。
她拉我的時候，還一直發出咿咿呀呀的怪叫，像啞巴發出的聲音。

咿、咿呀⋯⋯

那隻手的質感令人作嘔，像有沙子一直掉，更像木頭一樣粗糙。
我踹了她腹部一腳，聽到她悶哼一聲，這時她的聲音更讓我有種很熟悉的感覺。很怪，很不對勁。

她到底想做什麼？
為什麼要出現在這裡阻礙我的計劃！

我的計劃只是為了自己，不會害任何人，但我絕對不想莫名其妙地被害了。我不覺得單憑自己能對付得了她，她很熟悉這裡的還境甚至會開鎖！

我退回房間後鎖上了門，開了小燈，用小茶几和體重頂著門，便把電話拿了出來。
我決定要聯絡大仙。

一兒字

好正 點等一個月

怪物=被殘害老母
大仙=神棍
主角=喪心病狂終極自私愚昧撚？

怪物似係親人

估得好，但我唔答得

鳩估
係咪似魔女之家嘅setting
怪物係主角原來個身

一諗就覺得怪物係啊媽
唔知點解

怪物係佢親密嘅人？
話過佢係自己住 屋企冇人
咁入得去嘅我諗都係熟悉嘅人黎

好緊張Lm

幫推，一日一篇真心OK，臨場感都好D，畢竟話明係日記
但真心想每篇寫長D, 加油

老母

諗起呢個

見到老女人就知係老母

你都幾識為人設想同有公德心
喺度估估下一直問嘅果啲回覆睇完會搞到個故無咩驚喜

一兒係女人？

係
（呢個唔算劇透）

冇睇過魔女之家，好睇嗎？

多謝支持
其實篇幅唔長正正係因為文章類型係日記，我盡量點到即止，希望逼到多啲線索同資訊入去。

暫時我覺得最大限制係事件發生時冇live嘅感覺，冇叮一聲，因為日記已經係事後寫。

中學grad咗後都冇寫文，大家可以比下意見 我想寫好啲

rpg遊戲嚟

過獎
問冇所謂嘅，開追故模式嘅話

佢點知個日期同時間？

pishhhhh

我有睇過呢篇，幾正
嗰排仲有套講整容液好hit

遲啲會講
摩擦力強

留名等真相

明明主角唔係淨係寫日記個時先開燈咩
點解佢係周屋行個時會知啲頭髮係灰白色嘅

嗰次檢查佢有帶燈

枱頭有電子鐘，按一下會著
唔重要所以冇講

文呀呀呀呀呀呀

Btw支持

十卜懸疑故

Ok 唔睇囉

有啲恐怖係咪入戲肉啦

新讀者留

2017 01 09 DAY9 (雨) 5:34p.m.

電話暫時未能接通
電話暫時未能接通
電話暫時未能接通
電話暫時未能接通
我每小時撥打了一次他的電話號碼， 但都沒有接通。
難道我是被騙了嗎？
這個認知令我有些手足無措。

根據大師口中說的計劃， 如同金魚一樣， 只要我在黑暗中的環境生存30天， 便會生出嬰兒般柔白美好的肌膚。但是我覺得自己的記憶並不完整， 開始計劃需要滿足一種條件，我是否有完成？為何我覺得自己的記憶並不清晰 ？

剛剛我也撥了媽媽的電話，但是並沒有接通。

「天氣有些冷，我很好，你呢？注意保暖！」
我發了一個WhatsApp給媽媽，有兩個剔號，她該收到了吧。
順帶也回覆了朋友們的關心，對他們說我工作假期一切順利。

最後上線時間 05/01/2018 04:04a.m.，媽媽怎會好幾天沒有上線？

⋯⋯我的手機的電量餘下15%，充電線早被我扔了，而且電話怪怪的，我常用的返回鍵消失了，怎麼按也不會亮。我關了機來省電，畢竟萬一計劃失敗我也要有逃出生天的方法。

我沒有吃午飯，但晚飯必須要吃。
好，今晚就是解決那個人的最後限期，不容有失。

一兒字

同日 07:59p.m.

我受感染了！

房門地面有一張紙，開了小燈才發現是一張即影即有，皺巴巴的。
相片裡只有我一個女孩，笑的很燦爛，看起來像是身處一個嘉年華。但是兩隻眼睛都破了兩個大洞，幽幽的兩個大洞。

一兒字

同日 09:42p.m.

碰過這張相片後我的手開始好癢啊。
那個人消失了，像是憑空消失一樣，我拿著鎚，卻到處都找不到她！

一兒字

同日 11:56p.m.

好癢！！

一兒字

竟然係咁

加速

唔係話主角部電話鎖左係櫃桶, 條鎖匙踢左係櫃底開唔到架咩?
點解部電話又會係床邊響?

未鎖翻電話就踢左條匙，所以櫃筒無鎖，佢拎到電話。
電話震機聲唔係來自佢嗰部電話，因為佢嗰部熄左機的

好似睇明左D 野

pish...有無人仲睇緊
工作壓力爆煲中

睇緊，但係一日一篇跟返日期咁出真係好鬼慢，仲有幾多篇先講出真相？

個故係好睇的，希望加速，支持

主要劇情好似已經估到七七八八
但細節位就唔明

唔知點解會諗關唔關整容事
不過果個人應該真係啊媽

好好睇

好正

嗰部唔係佢電話
佢sd咗俾第二個”媽媽”
屋入面係大師

定係個大師係佢自己 精神分裂
大師電話打唔通係另一部有返回鍵識咗機嗰部

有呀

點解我要咁早㩒咗入嚟

仲睇緊嫁 好想快啲到一個月

鬼故

唔知關唔關事

"一兒字" 呢3隻字有時會用斜體，有時就正常。

係咪篇日代表由唔同既"一兒"寫呢

「天氣有些冷，我很好，你呢？注意保暖！」
我發了一個WhatsApp給媽媽，有兩個剔號，她該收到了吧。
順帶也回覆了朋友們的關心，對他們說我工作假期一切順利。

自己同自己wtsapp？毒撚？

新讀者留名

多謝大家支持

（非劇透）
驚人嘅磨擦力
其實係緊張時會寫得撩d，隨機。

我都想淘寶買呢個

我也是淘寶

真心
尋晚睇文
打了一個冷震同feel 到寒
加油呀！

一路睇文一路打j?

係當預見陰邪之物要露出剛陽之物

利申
真心睇到個心寒曬

留名 睇到好驚

月底左右啦預計

請看下去

多謝

出啦

加油
睇到心都寒

正

2017 01 10 DAY10 (雨) 11:34p.m.

有什麼東西正在消耗我的食物和樽裝水。
我發現客廳角落的位置有一個充電器， 連著一條插不進我電話的充電線。

我從不懷疑對方是鬼神，現在更加肯定，她一定是人類。
而且她不是一個果粉。

如我所料，把燈帶到廁所後，我看到馬桶裹面的排泄物。
每一次「她」都為了不發出聲音而不沖廁，難怪這幾天都有股臭味，我還以為是通風太差所致。看來她是趁我煮食或剛上完廁所時，才靜悄悄地上廁所去。
那天的尿味⋯難道她是忍不住，失禁了？那麼她真是失策，給我發現了她的痕跡。

問題來了。
為什麼「她」會如此有公德心？
到底「她」有沒有洗手？
其實「她」有沒有坐到廁板上？
⋯⋯思及此我覺得股間的皮膚有些痕癢，雖然我也是沒有洗頭好久了，用浴帽包了10天，但是沒有出汗，我都不覺得有味道。身體的話，我也只是5天才洗一次，上一次洗已經是1月5日了。

手上的紅斑上長了一個個小水泡⋯⋯又癢又痛。
到現在我還是未能解決她，我愈發心急了。

開了電話想再試試聯絡大仙，卻發現收到了媽媽可疑的回覆

回頭是岸
媽媽
最後上線時間 10/01/2018 10:08p.m.

她怎會知道！

一兒字

夜晚睇果然寒好多

啱啱睇哂

唸起阿榮日記

會唔會佢阿媽係啞嘅 而主角係盲嘅

寫到日記喎

快啦

Live左 同埋我原本黑色背境 睇唔到d藍字
媽媽訊息果段，轉左白色先睇到

試下較光d個屏幕
唔好意思揀左太深色

台灣的？有啲印象，狗嗰篇？

仲未收工

文啊

lm 好睇

主角細個意外燒傷左自己嘅皮膚
然後佢好僧自己呀媽搞到佢咁 所以監禁左佢呀媽
大師係佢精神分裂出嘅人格？
食物同尿液係佢呀媽嘅/轉換人格發生嘅事

好好睇！

加油啊 等你

2017 01 11 DAY11 (雨) 07:14p.m.

似乎因為天氣寒冷，手機的電量急促地下降了許多，只餘下8%電量時我便關了。
關上之前我回覆了「媽媽」的WhatsApp信息

對不起
媽媽字

是的，我的心情很平靜。
因為已經在啓動這個計劃前已經瘋過了。

今天的清晨，我被低溫喚醒，頭腦也比平常清醒好多，很多零碎的記憶湧現眼前。
所以，我明白了我的一場戲，和我的角色。

是的，大仙不會再回來，當日能與他再度相見，全賴他的仙力，接下來的就只可以靠我了。

關機前，我曾按下那個發送錄音的按鈕，想發一個錄音，可是喉嚨像是堵住了一樣發不出聲音，只有乾涸的唇代我唸唸有詞。

原諒我
原諒我
原諒我
一兒

此刻我的心情是複雜的，因為你和我近在咫尺。
你不用害怕，我會重新誕下你，然後我們都可以堂堂正正地活著。

所以我對著空氣說了
我不會再傷害你

一兒字

點解睇完呢篇覺得一兒其實係媽媽 而「媽媽」先係個女

唔應該咁早睇

文！！！

推推

唔該最尾麻煩出返個開估版
閱讀理解差，已經睇到一舊雲

推
睇唔明

幾鍾意呢類型既故，lm

今晚未必有，呢幾日好忙

負皮已收

留明

期待中！

就快半個月

雖然冇文但都push

幾吸引 但出多少少先睇

韓國㗎，係狗個篇

好好睇，加油

13號啦

我想問由DAY 8 開始個日期變左2017年
一開頭明明係2018年, 係純粹樓主你打錯左, 定係有伏筆

:~
打錯

出得好慢呀⋯⋯

但好好睇

幫推

今晚有冇

一兒係咪唔記得寫日記呀

見到 好癢 唔知點解諗起濕疹

太早入 屌你老母

就黎變週記啦

兩日都冇...

Live左

又冇文

好似幾正咁 加油樓主

加油樓主 推爆佢

真心問一句你會唔會爛尾

龍朝大都

樓主 文呢

好睇，加油

阿兒週記

唔好當尾

樓主水已潛

我自由喇！而家打緊文

加油

食飽先

快快快🤤🤤

文呢

2018 01 12 DAY 12 (?) 18:45

心中清楚得很，共處一室那位不速之客真正的身分。
她很傻，明明有下手的機會，也沒有對我不利。
她不恨我，我知道。
她希望我終止計劃。

她不懂啊！

法術似乎無稽，對於年輕人來說，科學才是真理。然而她不是生於那個年代，少有機會親身體驗。我不怪她，反而想給她新生命。到時候我們才可以抬起頭來，那些曾嘲笑我們的人都會被詛咒。
這是命運。

她偷了我的舊電話，是一部Samsung note4，已經沒有了通訊功能。我手上的是她的iphone，老實說真難騙到自己，因為操作都不一樣。

她太大意了，客廳一角的Android充電線被我徹底破壞了。
無線網路也被我關了。
我們都沒有退路。
如果你沒有及時求救，那麼我只想說，謝謝你相信我還會回頭。

為了讓計劃順利，我必須抓到你⋯⋯你不知道我要做什麼。而離開前，我必須全身浸泡在裝有你頭髮的熱水內，我便完全是你。

好。

推測了她的行動範圍。
很簡單，只需要往我作息的相反方向思考便可以。
這個潔癖的孩子。
我知曉最易捕捉她的位置了。

一兒字

終於有文
加油呀

浸泡在裝有你頭髮的熱水內

一日一篇唔夠喉

sor打錯 係一週一篇

唔通真係比巴打估中左
老母想取代個女

Live咗
睇到好撚心寒

樓豬

屌好撚心寒

諗起誇世代奪舍
呢個會唔會係暴力版奪舍 老母佔用個女嘅身體

唔通呃一兒既大仙就係媽媽 全部係媽媽既計劃

咩意思？

但願唔會

樓主 我又黎推推

pish

唔知點解好有揭尾故feel
btw好似冇人再開揭尾故
樓主出哂個故之後可以試下出揭尾故

做咩

出故呀

我已經慢左兩日，會盡力追翻，希望一月完到

得一篇？

2018 01 13-16 DAY 13-16(?) 00:00-24:00

文呢？

會員字

live lm

等我興奮咗一下

樓G加油

爛尾？

樓主不見了

樓主未到開燈時間唔寫故

一次過追到live
好正
睇到有啲心寒

咁快live左

屌你

此post已死

Live咗

樓主呢 想追埋佢呀

咁就live咗

樓主，請現身

Wtf 我見咁多頁先追
點知入嚟搵樓主

樓主人呢？

睇嚟計劃失敗咗 阿兒已經寫唔到落去

工作太忙，暫停更新

冇問題 咁你大概幾時復更 比個說法等

留名定比個孫睇

下年1月前都未必完到

Diu 爛尾阿？

推樓主落海

祝早日完工

樓主加油呀

尾

已

爛

見到多左咁多留言以為有文
點知...原來沒有從來都沒有

是咪尾已爛...

撿到這本日記的人，請不要看，因為會爛尾。

真係會恢復更新
最快星期一

會有

最快

屌

新人LM

睇文等文天經地義
係到屌生曬個班有種自己出去開post 作返篇長故

搞清讀者同作者關係啦你
作者想分享自己創意，得到認同，再得到利益
所有野都係要靠佢嘅作品一步一步建立。佢想要啲咩，就睇佢有能力行到邊一步。。。。。佢可以唔理市場反應，但就需要承受返忽略反應嘅後果。
講埋啲咩免費故等係天經地義，有文出唔係老馮啲廢話? piss off啦你。呢個社會，無野係天經地義，讀者嘅等唔係天經地義;作者嘅出文都唔係天經地義。佢出文，有失亦有得，失去佢嘅時間，但得到佢分享作品機會，進而得到讀者認同;反之唔出就自然失去人認同

怨言都可以係對佢作品嘅一份尊重，尤其係進度上嘅怨言。 好似你呢啲懶深明大義，永讚無彈，逆來順受嘅價值觀，害死唔單止係自己，仲會覺死埋啲作者

咁係到講咁撚多野做乜9？
仲唔同我出去作返篇故出黎
作啦仲唔作？
係到瀨死做乜撚呀？

請問你up的是甚麼9

樓主我等你

等左咁耐以為有文。。。

爛尾爛尾

各位巴打 呢個故正式宣布爛尾 大家可以出翻去

佢工作忙姐

大家都唔想佢求其出

完

agger

Molamola

點解唔一早寫多啲先出post

個個寫故都係咁講，爛尾佔多數

想睇落去 lm

樓主加油

再留名

樓主如果真係唔得嘅一星期出兩篇都好 話晒你一開始係承諾每日一篇
我都係想繼續睇個故啫

2018 01 13 DAY 13 (?) 07:17pm

真是可喜可賀，今早有收穫了！

閱讀了日記才發現，由計劃開始起，我的記憶便因為不知名的原因有些錯失。鎖在夾層裡的祭品逃出來了，她似乎有所計劃。她的電話不在她的身上，而且似乎說不了話，只會發出一些怪叫和哀唬。我一直盤問她也沒有給過我正常的反應，完全解讀不了她的肢體語言。
但她碰到我的手後，便用手指在我手心拼命寫字。
軟軟的，這是一個濕濕熱熱的指頭，顫抖著，寫了幾個字 ——不，西，女 ，人，言，我不知道那是什麼意思，反正我馬上洗手去了。

作為儀式必須的祭品，怎麼可以頑皮？
逃跑是不對的。繩索都好好地打了結，程序明天便可以開始，指甲都預先拔好了，不可以再拖下去。
她的四肢大概以美麗的形態捲曲著，在雜物間這個狹小的夾層，靜靜地等候重生。

另外，我的皮膚狀態不佳，在黑暗中待得太久了嗎？很粗糙，大概像她現在的模樣吧。不知道，五官是否也像她曾經一樣秀氣？不，不用懷疑，大家都說我倆是一個模子刻出來的。
放心好了。

開了小燈在雜物間發現了一袋奇怪的文件，用一個素色的公文袋裝著，公文袋上面的字不知何時碰上水，化開了一大片，只有療字和院字可見。我沒有印象見過這個袋子，晚點再看看有沒有空打開它。

晚飯前，我發了一個信息給大仙

我 不 會 讓 你 失 望 ， 期 待 再 會 。

但是卻收到一個信息寫著「傳送失敗」

為什麼？

一兒字

有了
越睇越唔明

同大家講聲對唔住，我一個星期無出文，因為真係好忙。
但想講翻清楚比大家知，我最近雖然會慢左好多，但唔係斷尾唔出，個故事我已經諗好。
多謝各位體諒我既巴絲幫我講兩句令我個心好暖，多謝催文既巴絲令我知道有人想睇，係另一種肯定。
大家唔洗勞氣啦，睇文啫。
雖然係慢左，但內容我都係好認真寫，唔想有（太多）bug。

請繼續多多指教

為咗變成理想中嘅佢
層皮

去咗指甲

真是可喜可賀,又有文了

有文

不西女人言，不要信?

你再睇多次啦

正評

不，西，女，人，言，木，婁，主！

講笑，樓主加油，等你繼續出好文！

等文幫推

更加覺得一兒係老母
困住個女

PISH！！！！！！

今日有無文? 心急讀者上

Pish 一頭霧水

魔女之家

好撚陰森

小馬糟週記

有時知天氣
有時唔知？

禁日？

終於出文了!! 好想叫你加速 不過忙就算啦

留名之後一次過睇

你個名

好想繼續睇呀

半個鐘就live咗
本日記好似轉咗人寫

樓主還在？

兒有遺傳性皮膚病
信坊間大師所講
要向媽做d 「儀式」再關自己係黑暗入面先變番正常人？

Btw push
樓主加油 最緊要你寫得開心 唔好勉強自己

矇眼咪得

係咪變左真人真事？

撿到這本週記的人，不要看。

push

主角係精神分裂既？
佢以為間屋黑晒
只不過比其他人格出現左？佢睇唔到野

樓主
計劃失敗咗啦 ？

撿到這本月記的人，不要看。

Pish完又唔撚出文就咪撚pish啦！！

總係覺得一兒係老母
因為老咗樣衰想靚
所以想將個女啲皮膚換到自己身上

遲早變半年記 然後變年記

Push

得一篇

尾已爛

屌唔好幫佢推啦 成500個comment得嗰幾篇係佢寫 戇鳩

人?

爛尾真係不如唔好撚開頭
垃撚圾

有頭冇尾 同 爛尾 都唔撚識分

無文交代聲都好，依家

唔好再推啦

老老實實...寫唔寫一回事
索性話唔寫會更好
好過而家交代都冇一句...開啲空頭支票出來

等撚到好想死

見唔見撚到有巴打嗌唔好再推呀
樓豬潛咗咁撚耐水一啲交帶都冇仲喺度乞文 唔好咁犯賤啦

唔撚想寫唔緊要
不如樓主直接講個結局出黎啦好嗎

唔PUSH 留個名

完了吧

虎頭蛇尾

斷左？
斷埋右

8日都冇文

見到這個post的人，請不要再f5。

留個名 遲啲番黎再睇

btw, 樓豬工作加油, 忙完好快啲番來出文啊

是咪完咗

早知一早就聽樓主講
不要看

推一下

2月都到喇 個日記都仲係去13號
說好的一日一篇跟返真正日子呢
搞到冇晒嗰種逼真啲感覺

爛尾

真係爛咗?

仲有人推
上一篇已經十一日前，忙都冇理由咁多日咁多時間都交代唔到一句，死得啦咁樣

樓主計劃失敗咗

計劃無咗 好自然日記都唔使寫

唔好再推 唔好再留言啦好嗎

好吖

Ok

樓主

留名，遲啲再返黎睇

唔洗留喇